武球王入波兼獲選為MVP 中國球迷瘋狂吹奏：2020入波多過美斯！

中國球王武磊自從登陸西甲後，表現一直受全國人民關注，他的一舉一動，每次射門起腳，甚至後備入替的數據都被中國球迷無限放大吹奏，風頭一時無兩。他在昨晚對西維爾的聯賽射入反超前的一球，賽後更被賽會選為全場最佳球員，引來中國球迷熱議，更稱他比美斯更強！

星期日晚的西甲賽事，榜尾的愛斯賓奴作客前列球隊西維爾，由於正選前鋒迪湯馬士（Raúl de Tomás）受傷，連續七場列入後備的武磊終於擔正上陣。武磊亦把握難得的正選機會，在50分鐘接應隊友頭槌二傳，壓入禁區內起腳，為愛斯賓奴射入反超前的一球。只可惜領先的愛斯賓奴在68分鐘打少一人，終於在完場前再度失守，被西維爾追平。

武磊今場觸球機會不多，全場只有25次，在正選十一人之中最低，但就有兩次射門和兩次盤扭過人。而愛斯賓奴所入的第一球罰球，正正來自武磊直線傳給卡拿利（Jonathan Calleri）所搏得的犯規，因此愛斯賓奴兩個入球武磊都有參與其中。而他在上半場都有兩次攔截和一次斷球成功，因此被中國傳媒讚揚他今場攻守兼備，因而被西甲賽會選為全場最佳球員。

武磊上季加盟愛斯賓奴後，至今已為球隊攻入10球，這位中國美斯2020年在聯賽射入兩球，相反正印美斯只在1月中攻入一球，更四場陷入入球荒，令中國球迷紛紛瘋狂吹奏。不過有一點確是值得稱讚的，武磊今季聯賽入的三球，分別是對基達菲、巴塞隆拿和西維爾射入，而這三隊分別是聯賽排第三、第二和第五，愛斯賓奴在這三場比賽都和對手打成平手，證明武磊都算是位巨人殺手。

系

好似好勁，但睇一睇，隊波包尾得19分

成功帶領球隊長期處於榜尾